# OnkoNet DocViewer

Run using `mvn jetty:run` and open [http://localhost:8080](http://localhost:8080) in the browser.

If you want to run your app locally in the production mode, run `mvn jetty:run -Pproduction`.

---------------------------------------------
Progressive Web Application (PWAs) is enabling.

#tasks
- [x] md to html
- [x] парсинг св-в из md
- [x] поиск с параметров URL. http://localhost:8080/?search=C05
- [x] результаты в текущем виде
- [x] 3 tree по мкб10 разделы C и D : как поиск 
- [x] 4 превью md
- [x] setParameter event get ui
- [x] результаты поиска более гугло подобные.
- [x] кнопка мкб10 открывающая дерево с мкб10 с00-с
- [x] поиск по дереву мкб10
- [x] md менее громким
- [x] ссылка на 1й файл
- [x] мкб поиск с префиксом "мкб:"
- [x] более явное разделение результатов поиска
- [x] поробовать поиск по мкб перенести на люсин.
- [x] группировка отображения
- [x] оповещение о завершении индексации
- [x] когда поиск пуст показывать иную страница(файл)
- [x] меню с группами результата поиска
- [x] paths -> file
- [x] стилистика
- [x] AND по умолчанию в поиске
- [x] изменен mainView, используется splitLayout и FlexLayout
- [x] мелкие измения касательно стилистики

русская "с" с числом- то как анг "с"
возможен поиск с условиями и, или, не и др.  https://lucene.apache.org/core/2_9_4/queryparsersyntax.html
